斷指呀Sir , 當刻心情係點樣？

睇新聞見到都想笑

人工包埋架

頂唔順辭職拎傷殘津貼啦

手指都冇埋點揸槍

唔知有冇收安家費？🤔

手指都冇埋點打j

打飛機應該爽好多
裝義肢 好似人地幫你打飛機咁

sir你老母

Sir？有冇委任證？

接受咗訪問加1000

斷左政府比佢果筆錢應該好撚多, 如果證明到對生活好大影響
相反比疑似佢挖眼而咬甩佢手指個巴打就慘了

呀蛇叫雞唔洗你教

網傳好似斷肢袋50,000啵

下 唔係話斷手指有錢收架咩 又安家費又剩咁 應該OK啦

一隻手指有十萬
十隻手指就有成百萬
Fatfat了

之後做後勤 升埋職 個個星期話要覆診 睇骨科同臨床心理科 一星期返三四日工 相信佢而家好開心

屌斷得嗰少少

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

一定收撚左錢啦

人賤自有天收

未係，明明係冒警暴徒

真 應該仲頒埋英勇勳章

睇下佢第一時間俾記者影相就知

斷指好似係5000?

有, 個警察朋友話, 內部直頭有張List添

放埋上差佬fb 呃嬲嬲又加幾多？

show 比鏡頭睇加500